估唔到狗竹個腋下幾正(´･_･`)

呢排冇izone睇==
睇多左好多其他隊==

對唔對得住你個名呀

咁耐冇見一黎就咁？

瘦左之後腋下脂肪分佈正左

feel到她戰鬥力有幾勁

咪色拉

同lia有得一戰喔

靚女過lia好多

可摸耳分析下點為之靚腋下

睇到會好想奶就係

咁撚主觀